[老母解放] 利物浦 對 白禮頓 I

25th AUG 24:30

post?

張圖幾正

幫開

老母變身圖

老母個招牌笑容好正

正 save低

😁

放左啲乜

Fpl 差第一50分

屁

其實好易追
2周之嘛

不過岩岩用左wildcard

仲以為艾利臣初到英超
對付傳中波八十一斬會有排交學費
點知尋日又幾穩
留名等睇車仔個新龍比人斬死

唔識玩，是咪每週因住個cost黎估最強十一人就得？

一開始 100m 任選，之後每星期只可以換一個人，換多個一個就會扣分
基本上一開始選嗰 11 個人就係最關鍵

咁撚快

有D位揀錯左,而且要就返未來賽程黎執

屌 原來係我誤中1001
Sor

FPL係諗計點樣肥上瘦下

唔好諗平均地勁
後備個4個,用平野就得
好似龍門咁,而家後備龍一定揀哈多士個hamer,4.0

沒有on9子的利po

就算平人，都盡量㨂啲有正選既

原來高普先嚟左三年唔夠 兩季半
感覺好似一齊經歷左十年咁

鏝爆cs搞到小左隻文迪同艾達臣

是美好的

留名

咁一定,2分都係分

除左hamer,
尋日紅左個件wan-bisaka都必入,4.0但睇到係勁同有正選
中場唔洗講,neves
前鋒,可以諗ings,5.5

《蘋果》早前報導，22歲的游泳運動員郭家輝，在100米蛙泳的時間本是全港排第一，但奧委會卻在無解釋的情況下否決他的港隊資格，連上訴都駁回。亞運各項目的參賽名單陸續曝光，《蘋果》發現，最終取代郭出戰該項的泳手，竟是在該項初選資格都不符、泳總委員吳旭光的兒子吳欣鍵。立法會議員批評做法令人震驚，促泳總和奧委會交代；奧委會拒評論個案，泳總則未有回覆。 ON9子有無野爆?

其實廢中係咪植咗髮 啲頭髮密咗咁多嘅

好好奇咩,香港運動一向係咁
當年打某類運動打到選U21,有件技術好到痴撚線既都入唔撚到選啦

佢好似一早講過

我利會幫獌報仇

咁ON9子又靠關係入選?

下埸26/8？

會唔會就係佢

其實唔好話港隊
區隊都已經係咁
好波都唔等於會入到
關係>球技

25號星期六晚12點半 即係26號星期日凌晨

星期六晚

Thx 終於冇咁閪時間

區隊不嬲都係fd先入到

終於唔洗睇完西波仲要晨早返工

星期二咋

最好可以係8-10點開波

隊長G留名

再下兩場都7半丫清

睇唔起on9子了

On9子賣屎忽？

原來ON9子姓吳

兩季半三個亞軍

大家吹奏到ab13咁勁
睇嚟下場失波兼自爆都confirmed了

得罪講句 即係咩都贏唔到

成班開始迷老母

Dllm

nk8

on9子唔係打皇室XX果個咩?

呀王唔會咁ON9啦

Adam Lallana (for Keita 88)
His hair the only real highlight of his late cameo.

黑撚過阿嬌

係ga，不過你對住上年的曼城同三連冠時的皇馬可以點做?

摩狗幫手拎左足總 社區盾 歐霸都唔心足仲叫人躝

咪係,高普2年無冠,躝啦

無冠領隊都好J 班曼狗痴左線

The Liverpool boss said: 'In these moments the fuel is really low and maybe the players need a bit of help from an angry manager - 'run or I will kill you' - and they did that with a fantastic counter attack.'

原來下場熱獌對溪,係咪和最好

形勢上係
但想獌輸

係

嘩
公海個件真心定蝦腸黎
j到鳩美斯似rio?!?!
唔撚係咁癡線下化

其實如果睇賽程, 鏝開季條路最好行, 不過其實都OK
留番D大戰, 遲D幾線比賽既時候打, 大少少機會有暗湧..
希望垃圾利可以踢得好好睇睇

日本嗰個？

利記上兩年個陣憑咩贏到呀, 打成咁已經好勁

人地三個杯 我地三個亞咋
唔拎冠軍 都唔會有人記得邊三個杯亞
（球迷除外）

巴神同尼斯續左約

如果model真係走左，艾痢臣仲可唔可以轉number

英超唔得，歐聯應該可以
不過我諗唔會掛

好似註冊左

文尼呢 佢入球已經多過水貨

印左佢果d 咪退錢退到仆街

好似講咗唔會轉

下年先轉啦有咩所謂

好中肯

新post 留名

register左啦 冇得改

仲記得個時高普岩岩係多仔走，舊登有個改名做高普真紅魔

艾利臣全場精華
小妹已經丁左3765次

可以轉 上季西咸艾拿度域著27號落過場
之後再轉7號都得

應該唔得
上次係9月1閂轉會窗, 2號register number
今年係14號閂轉會窗, 應該都係第日register

又係喎

一月就得 不過打機先會咁轉

新人留個名

連登手足？

誰？

yes

bravo受傷, 鏝有冇性趣收model

返鏝？

回家

左la子
中兔妹
右ox子

文尼果球其實都幾聰明 跑去你條線食你位 一係推跌就吹 一係就射得

右邊好醜樣

呀嬸嚟

左中右都又醜又膠樣

中間咁似蒼井空？佢黎？

又要打丁了

級數嘅表現 快半秒食左你位
你出腳就肯定紅

上季對阿記
沙拿單刀
文尼都特登跑快兩步食著人地個位
等人返唔到去防守

希望而家洗嘅大錢
能夠令fsg意識到
可以用錢搵更多嘅錢

果下好癲 佢順粹跑去前面阻住對面追水貨

如果再clean sheet多幾場，高普會唔會 聯賽出高美斯，歐聯先出懦夫雲

老虎會戰勝歸來

錢既野唔洗同FSG擔心

f$g 一早知啦 紅襪年洗大錢

vvd定海神針氣場真係好撚型
係後防指手劃腳 喝住隊友 派埋牌
其餘時間散步 如非必要都唔會親自出手

美國傻鳩唔撚識睇市場，攬住棒球係美國自high,緊係投資利狗吸全世界血啦

請珍惜文尼

果球唔傳返比沙拿 明顯有心病

著完10號係唔同啲

呢個gag同話文尼黑面一樣

同 做隊長氣焰唔同啲道理如出一轍

好似有個付費app做到唔同os過whstsapp
唔肯定

又想話我隊

我無反佢啵

所以75M 值係以到

老虎個氣焰而家都唔細
隨時不受控

到時又話老虎同vvd不和

VVD 應該係未來副隊人選 個氣場強到

其實可能仲好
佢果種性格打淘汰場場氣勢波可能仲勁

請廢中解釋一下琴晚個調動

又要過一個禮拜先睇到沙短（都重要無得出場可能）

暗黑兵法 la子送頭

之前歐聯同世盃有版睇

佢地2個好fd

學AOC咁需要時間轉型打中場

沙拿未FIT

有冇清覺得明爐個態未返黎

定係個個嚴防佢

vvd成日夾埋沙拿恥笑老虎

會唔會係操過龍。。。
平時最跑得個幾個（明，米，啫哩）
好似都莫莫地咁明打到後段仲抽埋筋

感動既係神軒同老母都搵到最佳位置了

神軒同米拿可以出一個 另一個替補

未Fit
上半場嚴防都比佢走到個靚位單刀,但控得衰

米拿先上場chur乾人地
然後神軒由最佳位置出黎做順境波之王

我睇左d咩野 4分鐘回傳片段

我要哂

咁佢啲波都有諗過既 唔係零作用 同埋有一定能力對抗迫搶。

唔係話佢踢得好唔好
但咁都剪highlight

作客係咁上下 上場既表演一季不嬲得幾場踢到

邊爐連後備都冇

lm

你個網咁慢

如果gomez 保持到表現，我諗廢中會比佢正選

gomez 踢中堅 好過 踢閘係真既～
踢閘成日亂出腳 好易失位
中堅 清下高波 橫傳下 食下身位 就ok
不過驚佢 經驗唔夠成日包越位

有vvd睇住佢 進步應該會快d

琴晚到今日都唔得閒睇

同埋高美斯腳下功夫都唔差 都幾敢向前帶 21歲仲想點

懦夫雲躝 隱瞞病情

你對得住呀冰咩

學日本仔為左怕出局搵借口退出

1月即躝

65M 去皇馬了

做第四中堅啦

講講下馬貼去左邊

65m + varane

琴晚後備

馬貼都竟然變後備

老虎第4 岩架啦

馬貼太柔 又成日傳啲閪波 打後備好正常

睇住獌狗格劍格左幾日真係好爽

有冇人同我一樣迷布仔？
Rhian Brewster

佢本身係踢開中堅
不過俾br拎咗去打閘

btw
原來公海話佢似rio係有根據@
He has been described as a complete footballer and composed ball-playing centre back with his style of play being compared to that of Rio Ferdinand whom he idolised growing up.[38][39][40]
From wiki

而且又再一次岩岩傷好姐

都話高普一早知老虎傷

對晶宮都cs

我又覺得唔會
而家馬迪普係成日傷
先搞到唔多穩定姐
兩年前人地完封Diego Costa
咪又j到一地都係

單論包抄能力
唔計將軍
馬迪普可以話係利記入面最強
雖然身體質素唔算好好
但勝在落腳快同腳長
係成日傷下停下
搞到呢年黎 比賽節奏未pick up返姐

koulibaly咁貴
不如平平地買kouyate 俾文尼做下寵物先

Idolised咋
自己ff咋喎
公海係咪j到short左

1月 30m + one of the best defenders in the world 換 koulibaly

好似好瘦成條柴咁
但其實幾掗拃食到位
唔似老虎好似好大份個樣好惡咁
一撞就跌

馬貼啲路數同頭鎚都好，如果唔係成日傷，應該係正選拍vvd

有排唔係j佢帶波上前/將波運上前場
話佢進攻都做埋
但佢閘波 落腳算快都準 叫做靈活既

仲要佢係free返嚟，算係幾抵。

但無咩邊個米拿咁 又勁又唔傷
馬貼有質素 但係就玻璃
針無兩頭利

fabinho仲未出到？

費綿龍真係見牙先見人

成隊除左米拿冇人識射十二碼

btk真利

屌你借刀反軒

我以為係老虎歐霸藍天射球

有冇人覺得琴晚場波
反映左利記破密集都仲係冇乜計

有基達破密集

有salah插水

又何蛇9up

真 琴晚贏都係靠呢招

OK la 前面三個無態都可以幾個黃金機會,反而領先後下半場就失望啲, 打多個都唔覺有好多空位.

jelly

大清同沙短

差個古天犬 呢類
得閒射下世界波

有幾多個可以得閒射下世界波

請參考2016作客史丹福橋

同屌麼一樣 一球丁一世

古積：

又唔係嘅
一支爭冠球隊就係要長期西住西住都贏到波
琴晚就做到左

尋日先第一場 未長期做到

琴晚水晶守得幾好 唔易攻嫁

水晶宮隻右閘好像唔錯

而且真係破唔到咩
水貨射走哂啫

車post 遲啲topic會唔會係 騎埋你隻死脷狗

水晶宮，李城同一哥真係中遊最大威脅
利順利渡過呢三場作客已經好好多
般尼今年雙線作戰已經有啲回塘

都騎左咁多年啦

之後對搬泥 我識買喇

希斯堡慘劇屈利迷掩飾自己出錯個警長無罪釋放咗

又9up
明明 利記做組織既角色
主要係明奴同基達
兩個輪流現位係對手中場線同防線之間
不過琴晚晶宮真係守得好好
防線同中場線好密
所以明奴基達 現位又轉唔到身
升高拎波 又冇作為 靜係轉下邊再砌

文尼只係間中現位轉身
想試下突破睇下可唔可以打開缺口
但下下人地包夾咁快 過得一個過唔到第個啦
So far 前面三個狀態最fit係佢
有咩可能怪文仔

何蛇

今年四架馬車(爭冠熱門'

雙曼，車同熱

今年前中後都穩左
真係有機會

有冇人仲未相信我地買左神神

唔算好囉
琴晚砌到出黎既黃金機會
（沙拿兩次單刀，文尼一次單刀）
都係要被動咁打反擊去做出黎
即係引人攻你，跟住晶宮防線壓前
留低空位 你先攻得入

而唔係好似曼城咁攻
佢地上季對密集 靠彈彈波
引球推進 快速拉邊 or
急勁傳中 中路搶點
自己主導攻勢去插入人地心臟
始終高一班波

哥狗不嬲打法都係聯賽踢法
廢中就盃賽踢法 係唔知點解豬咁多決賽

被球員逼害 唔計

猁中場太廢

想睇lomo+keita+shaqiri

Completely agger
不過水晶宮分分鐘係最守得個幾隊
所以贏兩球同clean sheet好好啦

認同既
叫做搞店到英超幾大巴士隊之一囉
但希望之後廢中諗到計點破

上年鏝作客精工都係勉強執返一分

有機會跌出前四

一來中場創造力不足
技術層面都唔高
二來三箭頭 係配合上
由其是背龍踢波 都仲有改善空間

愈叻背龍踢 間接代表破大巴能力愈強
唔係下下走到位跑到單刀 面龍射
學識點背住龍門踢波
轉身 one touch pass 都好重要
（呢方面係得明奴好小小）

無記錯既琴晚老母有兩下禁區彈波都幾有諗頭，不過兩球力水都唔岩

癡線到着住國家隊制服去call g，唔知話佢地on9好定讚佢地有愛國心好

屌，仆街喇

年年都咁講架啦

利撚係度吹奏雲迪克
老老柒柒Toby勁過佢多多聲

gomez 琴晚有球左邊閘到對面快攻 清出界
即刻回頭望下vvd vvd係度拍手
感覺gomez幾聽教

真
Ching sik ball

嗰邊copy過黎

之前班獌狗夠覺得得 godin toby varane 係勁過佢地嗰兩個中堅添啦

邊隊有TOBY咪邊隊

好勁添 就算紅牌d fans都拍手鼓勵佢

godin真心勁

英撚黎
初初以為非洲隊

聽左5分鐘
半場老鼠拉龜係真
salah未係最佳狀態係真
但係文尼第一年係利真主角
2閘不嬲都唔係打overlap 前插都一定有個早場補返位 而補位好多時都係老母做左

獌狗弱智架嘛

影到成個巨人咁

睇尼個分析就解釋到點解上半場打到老鼠拉龜
水晶宮個戰術其實係好成功

咁覺得嗰幾件勁過佢本身啲中堅都好正常
3個都top10中堅
有咩問題

只係人地打得好physical 沙拿就發揮唔到 下下撞一撞推一推 沙拿就踢唔返上季d爽朗波

覺得 得

sor 自膠

反而係文尼拖慢進攻節奏？

快到仆街，跟到文尼實一實

對李城個場華迪出唔到已經好踢好多

咁你唔過番熱狗post係度做乜鳩

岩呀 雲迪克吹大左 廢到

有左佢利多場咁多場cs都係-6姐

主場咁多不失都係-6 咁岩得咁橋架咋

何wayne識西戰術咩
佢個理論係同打fifa一樣 出啱正選11人同擺啱位就會贏
防守戰術 ball movement全部唔撚重要

睇少d條垃圾講野啦
睇壞人嫁

不嬲冇睇，係唔知點解咁多人吹捧

條褲再低少少🤤🤤🤤

文尼明明係最carry果個

對面個黑鬼右閘勁撚到 交屁好少對位踢得咁吃力
係黑鳩未出場之前真心勁

睇ig 文尼同費明會搵smile architect 整牙 唔怪得咁白

Dortmund are in talks with #LFC over a deal for Origi.

平d賣力子比你換美國仔過黎ok?!

邊個冚家富貴話我廢

其實波齡淺真係唔好聽佢,好多時條友睇得太表面,以為係打緊機
再講唔換走文尼其實好簡單,文尼一直都有破薑局同kill game呢個耐力
其實尾段入波巳經證明佢9up

睇得多壞腦呀

快撚啲走

之後隊隊中下游學精工咁守就死得

好撚憎而條仆街

Crystal Palace midfielder Luka Milivojevic has rejected the introduction of video technology in the Premier League, even though he is adamant Liverpool should not have been awarded a penalty in their 2-0 win at Selhurst Park. 🤔

Via @TeleFootball

文尼下下爆都好勁 成日成功入禁區
但最尾一腳左腳出就7 如果係右邊右腳出...

但沙拿要踢右邊

我覺得文尼依家做左之前25古個角色
但係就少左古一式
同埋佢傳波同埋帶波都仲有進步既空間

上2季佢踢右翼邊路爆發係好出識
但係今場都有D邊路爆發係唔錯

上年都講緊呢樣嘢
其實依家應該隊隊都知大巴打利比較有用
但我覺得未必隊隊都做到好似精工咁嘅
上場西咸都算係縮得好後 但利都有方法入波
今場都係精工有form 同埋利兩閘加前場冇態先會贏得咁辛苦姐

反而係最驚強隊唔玩對攻 玩死守 好似上年對狗隊咁

其實有兩三次晶宮個防守都比利打到個小缺口
但佢班小明補位快先補到
其他隊未必咁快

好Sad 原本聽日睇演唱會今日先cancel

新利留名

毒撚文尼 好似ig都唔識用

好少人fol 對比佢啲隊員

年輕人因咩事捧利啊
係愛定係責任啊

動態 見佢唔識用

文尼呢d黑鬼爆發力同耐力根本好難搵

當你個隊有個咁ge黑鬼根本破密集黎講好有用

硬爆落底傳中再出波

近年得當fit Antonio 同晶官時期bolasie做到

人地外國足球分析係拎條片分析戰術同走位企位，你何蛇正係識自己用套所謂理論講晒，佢真係當自己套野係寶典，乜都用黎解釋又自創術語

乜都用自己套足球理論自圓其說

係on9呀

有自己理論應該去教波
唔係分析

有基達 破密集

簡單啲講咪摩式大巴
不過摩連奴仲會考慮個反擊
學神睇上半場個勢係偷到雞係bonus
偷唔到雞，悶和你都當嬴

其他中下遊係無咁好紀律同無咁集中
不過咁講，其實咁死守係好燒體力
（特别係攻方轉邊快同小突破多既時候）
好多時下半場後段換人禁制就搞掂

上季之前我地啲轉邊唔快而且邊路無威脇
上季就一係就入完人之後放鬆左後防派膠比人cup
同埋我地一直有個問題，就係bench無制可禁，有時人莫我地又莫，比人拖到完場

廢中幾時又買返個日本仔黎利記

係就正，美琴J出血

可唔可以唔要日本仔
要美國仔

超級連結人～

韓國仔都得 日本仔更好 返黎調教下 打後備
其實而家買一個返黎 打杯賽 淨係開拓波衫市場/產品宣傳
其實回本有凸 唔洗買個日本天皇級 買個例如柴崎岳
武藤嘉紀 都好夠殺

呢兩個都岩岩比人買左
仲有大迫勇也 世盃睇佢都唔差

Inui

幾時有亞洲球員加盟紅軍

老

得罪講句 英式領隊都係死淨學神同般尼個果
其他邊識泊咁大架巴

利好似無買過亞洲球員

好喜歡她 屌佢老母又出差

又去食上海妹

出邊到差

🤤👏🏼👏🏼👏🏼

本身比公司掉左去上海啦
要去長沙出差

想問hk 買波衫，係咪紫衫橙字最貴？？

Wilson係咪又冇得出

有冇利撚有買LFC TV
想問下係咪有得睇歐聯

同問

kewell

under亞洲足協國家既球員有kewell

無左大腦 臨場調整 好似無咁好

冇哂大腦消息

搭單問 今年歐聯係有線定NOW

黑面三人幫

黑面始祖都冇

捉住個on9仔！

4條黑腸，有無咁開心呀

第一次見到有人話廢中隊臨場調動好

牙正晨早流流好心你貼返丁圖啦

未就係 有佢既時候未又係咁屌

70分鐘一個
85分鐘一個
90分鐘一個 基本野

力子好可惜 雖然真係唔夠料

正正係食之無味 棄之可惜

軒成個大佬咁

今季兩場波都70分鐘換
上季根本就好少咁換人 最有印象一定係8x分換三中堅

咁佢又真係隊長

氣場

後面兩個無波踢 頭dupdup
想問下幾時有歐聯分組名單

原來獌狗下一場對未來隊
如果豬埋就

30/8抽籤

唔該

屌喇星 下場波出咗街睇唔到

29號先知pot幾

咁夜都出街

偽毒

熱狗係獌私家雞黎

唔係呀, 年頭未來隊贏咗場2-0

假利

靚卡仲未走

真理必勝 正義長存

仲有一個星期，應該會清埋origi karius 西班牙仔

最好就熱狗黑哨贏曼狗
我就可以拎返上年2-2 果d留言慢慢回味

MKV都係未走到

咁似5個黑人1個白人女人meme

邊隊輸 或者打和都係對利最好ge結局

最好熱狗輸啦 依家摩連奴ge獌狗驚條撚咩...

呢隊野歐聯更加唔會行得遠咁踢法

和算啦，再唔係mma
成日話我地怨婦係因為佢地未比人mma過姐

獌狗羸好D

MMA 對弱隊跟本食硬 爭前4如果比死熱狗羸埋頭幾名 咁仲難玩

如果獌主場都輸

佢地都未必有前四

利申:唔覺得阿有前四,

驚mma多過獌啦 人地未來->現在

未來隊VS19000

LML+Dembele+拳王vs 爆炸+普巴+靴狗 開打,

邊隊會贏?

正呀喂

只係開季冇耐就為咗驚冇咗個濕鳩前4想獌贏會唔會搞笑咗啲？

邊隊贏都有得笑 最好mma黑哨追和

而家冇架仔踢到高普嗰套

打和啦屌，最好紅牌各有兩張

隻揪黎講應該獌勁d
陰濕黎講不相伯仲
熱狗就好食d

係星期一深夜西波
如果唔係，買定花生

PAOK作客和到賓非加

最理想 先mma整傷普巴或者山狗lkk再黑哨贏波
到時真係搵返d po都搵到手軟

和波啦
再輸會加速炒摩佬

睇完世杯日本最有印象反而係酒井宏樹

不嬲勁
外流咁多年都長期有正選
右閘嚟講又大隻又高又快

一定係Shibasaki

踢獌狗出前四仲好啦 我覺得拖舟唔會敢去英超

柴崎岳啦
真係好好波

施丹依啲醒嘅點會去接而家隊獌狗
應該話有咩吸引到人過去救隊波

+1呢個真係好深印象
由其比利時嗰場

仲要食左真野惠里菜

樓上兩件

柴崎岳同神軒爭位不了

Yes 打比利時果場
比啲波又毒 中場cool波又定
老婆又靚

柴崎岳應該10號位

打基達菲嗰陣咪前d
打日本嗰陣佢同長谷部一齊打個雙防中

自
睇比利時個場以為佢係中中

佢打日本嗰陣真係中中

如果黎踢英超應該都係10號位
基 軒 柴

靚到仆街

逃恥係睇結衣bb同佢

gaku

鬥李城無vardy

係喎
伊軒拿祖真係唔使驚
勁廢

打鏝冇迪布尼
打李城冇華迪

猁狗勝之不武

咁早就燈

食到真野

吸引力就有既 但係英超咁激烈
呢隊曼邊個教死邊個

贏硬咩

熟我就知一向堅料唔燈

而家每朝一起身打開手機就勁驚見到魔狗被炒

真係希望佢長教落去

是咪會上pot2 如果賓菲加出唔到線

拖舟都應該唔好得好多

柴

然後iheaxxxxxxx全季入波來自利

我地都無世衛同張仔

到時最聯泵水，買哂成隊法國隊，基沙文，簡迪，華拉尼

贏撚到咩

華迪停咁耐咩

直紅3場

on9子係咪比完賽？好似冇上水

佢咩港隊

屌 你地咁燈法
獌狗歐聯坐亞望冠啦

賽犬

獌狗踢d波雖然好柒
但係上季都柒住咁排第二
人腳又冇點變 點解你地好似唔驚咁

卡仔有得練波係咪無得出走

有人話射箭 唔知真定假

躝啦

點解要驚

我都想問 唔係停一場咩

勁囉

咁早就燈伊軒拿祖
實燈到人地對利帶帽

有冇人期待緊阿樂有朝一日會推上去打中場

摩佬係車二季贏完英超夠原陣直落第三季啦

結果

直紅

全部都係估

可唔可以燈到拎英超

笑左

而家傳中波已經斬上觀眾席
遲下傳中波應該飛出球場

呢兩場d出波
慘不忍睹
港甲都不如

杰仔

去台灣殺條女仔友真係告唔入謀殺....好恐怖..

home run

未有態啫
希望係

右閘進攻黑洞mode幾時先有改善

上場兩邊出波無哂咁制

原來刷緊老闆鞋

對強隊出佳尼好d

Keita Tactical Profile

//利物浦-永遠的紅戰士 facebook:

高普：「我不知道到底有多少名的守將，可以在毫無犯規的情況下，便能完美克制賓迪基的發揮，而本仗的雲迪克就是其中之一。一分錢，一分貨，我們在購買汽車時，都知道這樣的道理，引進球員亦然，所以我認為以7500萬鎊羅致雲迪克的決定，是絕對正確，甚至是太便宜了。」
"He’s a player in this market who is worth it, and maybe now people think he was too cheap! He loves playing with these boys, and that’s the most important thing."//

75m is too cheap!!

斬波仲難過遠射

好講球感 腳感

望佢過多幾場順返

VVD真係食過返唔到轉頭

古天奴一換二/三

下季去疤了

利好像仲堅持緊30m 賣origi

心諗

馬高域 果堆 清極都清唔走
反而蝕人工

出波要下苦功，日練夜練就啱喇
你睇下d中下游出波都好靚

我利不賣垃圾
所以價錢正確

有佢喺度後防真係好好多
一嚟有個人能力
二嚟識指揮
連老虎都穩咗
就好似s7咁 識得buff周圍嘅球員

btw alisson好似都會指揮下後防

Ab13 個人好定
你睇眼神，條友係果d臨危不亂果種人黎

唔係告唔入，係唔可以係香港告，台灣既殺人案點會係香港政府告

VVD+AB13 準備打破我利不失球記錄

但右邊有TAA 同高美欺
準備派大膠

告得入先恐怖呀

告唔入先正常

係，所以咪話如果告得入先叫恐怖

警察都叫做搞盡腦汁 搵野入條友 算係咁啦 已經盡告

嗯.. 我意思係香港告唔到佢
無引渡.. 變相佢一世唔去台灣既, 一世都唔會比人告謀殺
個女人家人好慘..

呢條橋真係一絕 唔駛咩完美殺人 轉過地方殺 全世界都知你做 都係冇符

今次程況特殊啲
香港同台灣冇引導協議

不過佢宜家咪又係長期拘留，唔敢行出街，有咩用

以前講公海殺人
而家要改講去台灣殺人

就係睇中冇引渡協議 先去馬

條友真係幾撚醒

條mk仔應該冇咁醒
似係屎忽撞棍

佢地做節目真係幾正

生日外遊睇唔到直播，睇返重播好開心艱難情況下都贏到，係其中一份最佳生日禮物，但個別球員世界盃後遺症仲未好返

TAA依2場斬波真係唔知咩事突然咁柒
但係閘位傳波穿過幾個對手俾到前場依下,
就算踢開中場果D都唔係個個做到

文尼挺身而出
兩場入三球
快d簽新合約啦DLLM FSG

佢夠高，所以睇得遠d

對比上季鏝同樣作客對水晶宮,其實利算表現好

水晶宮真係打得好好

【體育】熱刺新球場一再延期，連網民都忍不住要聯署要求英超賽會向熱刺扣分。

熱刺新主場遲遲未能落成，最新有指10月份主場對曼城一戰的聯賽，球場到時亦未完工。近日便有一班英國網民於網站「 website」上聯署，要求賽會就熱刺未能如期就主場開幕而影響賽程扣分，短短4天時間便有過1萬人簽名。 這份聲明上寫道：「這是熱刺和他們的老闆丹尼利維（Daniel Levy）已知道了一段時間的問題，但他們繼續帶自家球迷和公眾遊花園，必須懲罰他們所為，小球會會被扣分，那麼為何熱刺會有例外？」 事實上，熱刺的新主場竣工時間一推再推，更曾傳出或需要延遲至2月方可啟用，實在令人擔心。

有冇人知香港印作客橙字係咪好貴？

其他球迷都聯署要求扣分la diu

唔係話橙字得英國有，今季橙字無出口去其他地方咩?

Liverpool and Sadio Mané have enjoyed positive dialogue so far and, while progress has been slow, Liverpool remain optimistic that the winger will extend a deal that currently runs until 2021, writes @LynchStandard

咁係台灣殺人都要先出到境先
始終有風險

晚上喺酒店殺完即走
第二朝應該要check out看有人發現

咁撚緊要？
我仲諗緊買主定客波衫

我諗今季成績會決定文尼續唔續

Quick

仲check out咁傻仔
緊係唔check out唔洗人清潔hold間房幾日
爭取時間走佬啦

想知我就咁手揸一件橙色可以去邊度印字

我嘅意思係check out時間先有人發現

成班小妹係利 post 討論殺人 好撚蠱惑

橙色衫印橙字

拿，我認我自己係巴黎，唔係班紅字死人妖

#metoo

i mean 有一件橙衫, 想印番上季嘅黑字上去

邊度舖可以印

想印英超字定球會字？

球會字就今年轉左款，未必咁多間有存貨

試下去飛龍，應該有

傳緊力子去多仔
Loan with buyout clause

Liverpool announce Levi's as it's first official 'denim partner'
牛仔褲都玩

Levi x LFC x YNWA

唔明鋓堅持d乜 力子呢2季咁廢，有2千萬就收貨啦，3千萬先賣真係當人水魚咩

新美羊喎

u 絲喎 扮男人

有雨區係北面黎緊 放工記得拎遮

介隻利物雀喺褲邊

係正褲襠

又loan ,又比人彈鐘

有得諗喎師兄

後面兩個褲袋
其中一個整個YNWA係度
另外果個加隻利物鳥
盛胃$2500

叫model 影埋d牛仔褲相先去土耳其

限量先最仆街

叫ab13 同埋la子
影牛仔褲相，應該幾型棍

La子特別版，要介爛哂果種

比力子你
出年好比件pulisic黎

加隻雀 諗起都7

抵諗d，交換算啦

Fabinho took part in training at Melwood on Tuesday afternoon - Roberto Firmino and Gini Wijnaldum trained away from the main group - and will be considered for a start against Brighton and Hove Albion at Anfield at the weekend.

Via @LivEchoLFC

精壇股東一定狗沖買褲

有冇扣分既例子。
快點 讓個位比獌

出咗大把人要

最多蝕底少少
送埋米同馬高域比你

中場出
米基邊
老母休息

唔賣文尼那有錢

Virgil van Dijk was the player Klopp had to have. Davinson Sanchez, Napoli's Kalidou Koulibaly and Michael Keane were all considered but none had van Dijk's X-factor, writes @DominicKing_DM

想睇沙短呀

mane confirmed

go to china？

Thank you, Mane

DLLM 25文

季尾先走都唔肯

Wtf?

文史沙
基邊沙

Any Sources

做嘜鳩

果時好多利子屌尻高普硬頸

Confirm乜春呀

我表哥喺muslim餐廳度做pt ，佢地一早收到風

教埋中後場隊友點傳波同走位既中堅真係搵唔到幾多個

好屌唔屌 屌高普

屌

唔怪得家下唔出神軒

廢時有人亂指揮交通

我錯了

當時, 中堅得1件玻璃馬貼
2件會爆炸嘅Lovren+Gomez
1件已經老化嘅卡叔
跟手講句there are no 5 cbs better than ours
你話點會唔騰雞

八號波咁款 大交合

又借d而反軒

plan B 呢
簽唔到plan A 點都要有個plan B 掛

老實講鬼知VVD咁勁咩
事後孔明又有幾難

傳vvd之前連佢個名都未聽過

我直頭係佢加盟先知佢個樣

無遮，濕曬

你都痴撚線既,明明傳緊果季打修仔,可以0封我地,勁撚到

6點半個天黑哂我都覺我唔對路..行行下就落雨

啱
同黎之前既文尼一樣

唔睇波都周街同人講

Vvd踢修已經好撚勁
估唔到仲有進步

買老虎都估唔到佢咁廢

Vvd佢celtic果陣fm見過
畸形後衛

上季暑假我地日日鬼殺咁嘈話要vvd,要基達,

同懦夫一樣

L6係做唔到大佬姐,拍沙高/馬貼,會無人控制到佢企位,咪自爆

記得個場波講波佬串我地分分鐘季尾買埋vvd
個時已經買左4個修頓

修果季係真係好勁
但估唔到有人未睇過佢踢 連樣都唔知就吹奏

Btw 今日出街見到有矮仔著vvd

當初渣土買L6放走我好似講L6係領導型既後防

本身想印 睇完你呢句唔敢印VVD

淨係睇利波都知VVD係癲癲地啦
BTW講起又講,如果修仔唔比人拆骨,個陣可以有幾癲

我190都唔好意思印沙短

修仔D人水平keep得唔耐

無得如果啦..假如老虎唔走都未必有VVD
lalala唔走都未必有tadic etc.

見過肥白短鬼佬著好詼諧下

Vvd真係好型 成日喝住啲隊友
仲要穩到喊

我都見過

鳩美斯望佢好似啲小朋友望老豆咁
果日個球直頭好似尋求老豆讚賞

邊球? 有冇片睇

截單刀嗰球？

望返去見到vvd都拍拍手嗰下

Jelly la

痴線 明日花正到

2個號碼貴啲

好過喝喝下,之後後面無啦啦入波既

Keita

好少可失波我屌都唔屌
靜哂

沙基利咪得,夠矮

冇兩米都唔好捧垃圾利

咁又唔好咁講,利撚前面成班小明黎既

印軒巨

選手村d女高到痴曬線

高矮係相對嘅

起碼 185 up

On9子咩港隊

打飛機

鬥耐

鬥短

on9子係打飛機界嘅保特

勁撚到

夠做啦香港地

沙拿,文尼都係175
驚既就印169既沙基利

Keïta都係172

劍擊

輪椅劍擊

殘亞？

如果一個又盲又腦殘又坐輪椅既on9子,佢應該參加邊種殘奧運動

鬥獸

應該係男子重劍或者花劍

淫亂選手村

有練過既腿 真係

免費condom狂派
今晚有著落 ？

hi 包皮ching

跟D日本仔去玩雛妓好過啦

佢今晚應該係聽住隔離房D呻吟聲打飛機

有d北韓妹係日本訓練 幾正

咁戰未，未戰講經咩

好撚正！

舉重

有閪屌就唔會上利post na

認真
個選手村都幾撚垃圾
利申：入過

洗潔？

清潔、保安等等都好撚垃圾

我意思，你係清潔工 ？

有追post就知我點解會入去

佢打劍擊 應該搵仔格劍 屌西唔岩佢

ON9子等緊執屍姐

收到風on9子係玩舉重，165沙短身型，所以迷沙

之前睇腎結石fb好似都有入

篠田優 識貨

佢以前無咁膠 而家膠左勁多 個波同屎忽都好奇怪
佢初初出黎係幾正 而家整到唔敢J

其實人矮係咪除咗spearing咩都唔印得

沙基利

岩岩google完
原來仲矮過Keita

jelly d英文..........

走曬音

笑死

Jurgen Klopp has admitted he was unable to console Loris Karius in the wake of Liverpool's Champions League final defeat to Real Madrid.

“I am a strong supporter of the idea of just shutting up if you don't have the right words.”

Via @LivEchoLFC

有冇人同我一樣.......

沙拿致敬雲爺爺

我要求捉灑全隊利撚去驗智商

mane想學Can 約滿走人？

VAR could be brought in for the latter stages of this season's Champions League.

UEFA are working on a plan for the system to come into play from the quarter-finals of the Champions League.

Via @MirrorFootball

準備緊續啦

矮撚好鐘意vvd...但又唔敢著出街

當初can都係咁講
去到季中高普都話樂觀
三四月就feel到有味

我個人嚟講係憎Can多過古仔好多

我早排個頭同VVD一樣 成日著

Yes, 好陰濕又唔留低銀紙

起碼簡無「背傷」

季尾佢受傷我一度懷疑佢扮

呢啲手段做畀球會睇啫
事實係古仔夏天走唔到
上半季都交足功課
剩係呢點我已經尊重佢

狜果億三差唔多=vvd+Allison，講到底都係狜動筆簽長約在先

嗰時死疤狗仲未出手

扮唔扮就是閪但啦，但係以fsg咁度縮
簡free走同賣走中間係差一個新球員囉

肯定有得走咪唔背傷

簡就算冇扮傷，加鳩埋個貢獻命少過扮傷加狜，躙得好添呀

最撚on9係條柒簡又唔係特別好波
利記都用咗唔少分數幫佢交學費
高普條team愈來愈順 擺明有前景
你條撚樣走去祖記 你話鍠疤拜都冇咁柒

The former Southampton man’s current deal expires in 2021, meaning he has just under three years left at Liverpool.

屌奶知音人
不過躙左利仲勁

俾人cap出去叫前景利架啦

仲勁又唔講得
佢呢種球員做rotation係唔錯嘅
但盲目為所謂嘅必然正選而放棄高普對佢嘅信任
Sorry我唔識欣賞

扮到世界杯都冇得打，邊個會咁戇鳩呀

仲有三年賣都大把數，起碼買返個同級
屌簡到十月都吹到自己續，一蚊都收唔返
利記幫蛆養兵

「一度懷疑」

講黎講去又咪巴西神醫單野
古換vvd+Allison 我又唔會覺得躙得唔好

文尼照計冇理由走
不過可能都係我一廂情願

雖然何wayne講波好濕鳩
但有樣中嘅係我同意佢講文尼唔適做十號位做波
做返初加盟嘅快翼狂推好過

根本係好，賣倒億幾不知幾happy啦
大家有著數

高普都講過早喺香港熱身賽收到疤報價
古仔離心已經擺哂上個樣度
但跟住上半季表現大家有目共睹
要明白疤對南美球員嘅吸引力係大到仆街
再加上以古仔實力一定係絕對主力
同埋亦睇到疤狗中場線未來係佢擔大旗
我係佢我都會想走啦

屌你老母安利簡唔係球王級
唔係冇咗你唔得
球會仲要蝕住畀你走

卡last week, 大家巧巧珍惜

有無人知can條粉腸係蛆踢成點？

第一場友誼賽踢到屎咁，狂甩波
第二場意甲冇睇，不過好似出得十分鐘都冇

條友係有先天優勢同波底 ok，可惜咁耐都上唔到更高 level，樣樣都差少少咁

條友傳波 走位 技術 射門冇樣頂級 防守又懶

AB對完精工之後無train

米仔

賣到咁平都happy?
有3千幾萬係add on

利終於有85既龍門

Fifa 19?

VVD得85

Matip好返了 好似好耐冇睇過佢踢波

vvd 值88/90

Vvd同keita有小小低
邊爐高得濟

唔知而家條防線可以打多幾多年

利球員fifa好多時都underrated

小小啦
Fifa 老闆應該獌迷
隻隻都overated

唔係九月先出demo咩..

好特別既波衫

基達、文尼、沙拿、奴綿、vvd邊個會最先比鍠疤睇中

邊勞 85 高過基達 VVD 得85 我覺得費明奴 老母有啲高 沙短太低

其實lovern傷未必係壞事，當佢11月打到top fit，到時可能到VVD Gomez 跌少少。輪流有人carry先係奪英超的關鍵，好似沙拿上季尾都係得7成，寧願有人輪流carry

文屁

獌山狗 盧卡古 都有87 咁樣相比綿龍一啲都唔高
仲有牙Fred都82，咁計老母應該仲高啲先係

老虎俾人carry就得搭vvd咪有得叨下光囉，想佢carry人會唔會大諗頭左啲？唔派膠都偷笑啦

Fifa不嬲都係19000黎

歐洲最高火力三叉戟之一 拉平均唔過87
VVD來咗利之後失球好似英超最少 得85
EA你執柒咗佢啦

Vvd冇90都86up la 基達應該84/85
邊爐高咗小小 同埋jelly點止81

個rating應該未定既

佢會跟成績更新數值 不過都要

見到垃圾獌啲賤種都高分個我哋真係

鬼叫係簽pes咩

交屁話自己快過水貨 同埋唔係佢抄人慶祝 原來話係費奴狜抄佢

佢單對單爆人果下係快過

Fifa不嬲踩利抬獌

其實我地有咁高已經算唔錯

乜撚呀邊個話明奴高呀
佢舊年27+14wo

某程度上真係摩狗唔識用 啲人online用獌進攻勁到

Fifa rating 呢d 季中會再update出新卡嫁啦 假若你玩ut
佢都要留少少空間出inform 或其他special card 既

佢1季加都有上限 多數+-3
即係keita踢到識飛都係得85左右

fifa rating 都好討論
60同80你都係咁玩架啦

lukaku fifa 繼續屈身位

真

始終利係winning ge人

成隊獌啲黑鳩全部都可以撞到人地轉個圈先啦

祖係意甲冠軍唔難 人各有志

唔會咒佢 利冇左佢真係唔洗死

好似史達寧咁大家好黎好去 你要錢要冠軍咪放你走

某人憑咩有82？
72都俾多啦

戇撚鳩

又反

One of the best defender in the world 至少83啦

Fifa用緊 拉比奧特 基達

翼用緊Leon bailey同Coman

Adama Traore先好用

Origi fifa都好用有身型有速度 個價又唔低 但我擺佢踢後備等賣 真實球員比我感覺太差 有bias

比錢都無得你屌

好少bar有得睇 上次去左間叫銅猴子

我今日都飛台北，台灣係咪小人睇波

佢地通常打藍球 同埋棒球
足球唔算熱門運動

個名咁柒

垃圾國家

第一眼睇以為右邊係祖高美斯
帶左假髮咁

R聯決賽我都係呢間睇

la子果日一齊睇？

好記得前兩年迪比踢到屎好似冇見過佢入罰球咁但射罰球個數值全Game top5
所以fifa個數值特別係獌係完全冇參考價值

仲有沙拿破紀錄神射如果踢獌一撚早過左90啦

利係咪仲係4星半 早幾年玩，成炸名門得利係4星半

早幾年陣容點比得落5星

猁係未因為幫PES賣廣告
所以fifa 數值屎D

49000個po 痴撚左線

我地都仲可以懶窮，但佢地

禾有同事一齊go 唔洗u了 到時見到就見

諗真啦
唔可以同獌比
Fifa 獌狗fans 全部數值都overated哂
正路應該同返車仔/阿記/熱刺/曼城比
咁先準小小 咁對比落利記前面三隻
都唔算話underated太勁
係VVD同keita 低左小小
Imo vvd 86/87
Keita 84-85

tvb係咪就快汁笠？

其實利用落好好用好勁
年年都用死利上d1

me too 對親啲獌入到佢2球就會走場

小明多打機好用

又係時候
召喚迷布黨

見到你個留言即刻入去mon下 狗咬狗

Ox點解傷左都可以做深樽

仲癲過br vs v92既年代

Manchester United fans have funded a plane with a banner to fly over Old Trafford an hour before Monday night’s 8pm kick off with Spurs. The banner will read ‘ED OUT – LUHG’.
[Neil Custis]

拉banner叫高層走而唔係叫摩狗走

我懷疑跟本唔係獌迷搞嘅

利狗做嘅

又落雨

fifa神軒好似未試過過80
最on9係狜喺利就85,6
一過疤就88,9

FIFA18 神軒好似都80 81
古18 都86 19升好正常姐

咁又過
但都係偏低
World Cup mode 84就差唔多

日本學界棒球亞軍好利物浦feel
103年黎重入決賽，之後比人大炒

似KANO?
熱血入決賽,但比人撚

雖然係農業學校，但有一半人以前無打過棒球，都可以入到決賽，好癲

點解冇人覺得米拿太低 佢咁勤力先得81 至少83啦

係,
雖然我唔識打捧球,
但捧球要出到個好投手好難

睇oneout就會明個玩法

就係有個好勁投手carry 先過5關斬6將入決賽

幾時有fifa19

沙拿

一個人投灑所有比賽，勁到癲

sept 28

mane應該唔續 佢去皇頂bale

冇咩星味

唔夠靚仔去唔到

唔撚係呀轉左10號 老友又黎左

1月Mane走 之後70m買多仔個美國仔
之後keita冇朋友又走埋

古都係十號 都係25

原來古蹟走左

10號魔咒, 下一站唔係馬德里市球隊就係巴狗

搞咁耐都唔續似係有球隊暗中搞尻佢

睇到獌post咁格劍，話球會唔夠支持
心諗有錢如鏝今年都買唔過億啦
如果獌班主係fsg，仲屌得勁

利子以前都屌得好勁
今年貨大金先靜左少少

FSG係十年無課過金
獌今年課過都差唔多多過FSG個十年既每一年

FSG 係啱啱果兩三個轉會窗先開始用, 同埋用得其所
之前唔係度縮就係鳩Fing

好低要求好易滿足

以前啲錢就係鳩 fing，買落成堆垃圾
而家買人雖然係貴，不過目標好清楚，買返嚟都啱用，呢層真係多得高普
獌狗而家買完人又唔滿意，又嘈要再買，我係高層都撐唔落啦

好update

低過skipper真係痴線

FSG真係唔知食咩有狗屎運
請到高普
Otherwise, 上兩年可能仲爭緊歐霸位咋

Liverpool are insisting Divock Origi cannot join Borussia Dortmund on loan without an obligation to buy the striker.

Liverpool will only loan out the 23-year-old if there is an agreement Dortmund buy him at the end of it.

Via @TelegraphSport

Origi would be interested in joining Dortmund, but is also happy at Liverpool and still believes he could compete for a place in Jurgen Klopp’s squad.

力子那兒來的自信

無強制賣好似史獨係西布朗咁驗完貨彈鐘

搞乜鳩件件都用先借後賣先嘅方式走
唔係之後連MKV都係咁呀嘛

始終唔多信史獨可以唔傷，origi賣唔出就留，借走蘇格基。

應該咁講，咁點解唔直接賣？

因為無人信你利記D野

利記唔賣垃圾 丁力 so7 25古

有志氣
我覺得佢未見底

其實對白禮頓先係今季第一場敗仗
大家做咩咁悲觀
上季唔係鄰居癲左，我地82分應該好大機會係冠軍
我知6-7年前我地係奪冠無數，但而家英超big6都唔同以前，我覺得呢兩年成績還可以
做球迷唔好成日要威啦，無冠軍球會上下都唔想
成日懷念費sir, 同垃圾痢有咩分別

笑到我

支持

我覺得利心理價位太高就真 佢呢啲冇腦既好難養得起

魚拉突遲早入棺材個日都要拉埋我利落水
真係唔知邊個先係利迷喇

睇利post咁耐都未見過人j歷史
講下學神黑暗時期就有

佢地就費蛇前費蛇後

獌狗真係好低等

費蛇走之前果兩季明明屌佢廢老要佢lan

MKV有人肯唔洗利補貼人工黎借已經好好

獌鏡係咁上下

今年會唔會一個八號風球都冇？

利記D賣人進度咁閪樣...

9月前賣到馬鳩/力子求其一個都當你羸

最後就2個都88

*最好

大機會

誠哥退休 重衰過以前

副鳩幾時落返嚟？

之前大把年份無8仔啦

原來gomez快撚到咁

Thanks to stats giants Opta, we've been told that three of Salah's teammates have run faster than him in the Premier League this season.
We could barely believe it ourselves, but here are the top five speeds reached by Reds players this season, measured in kilometres per hour.

5. Roberto Firmino - 32.91 km/h
4. Mohamed Salah - 33.11 km/h
3. Alberto Moreno - 33.19 km/h
2. Joe Gomez - 33.93 km/h
1. Sadio Mane - 34.84 km/h

不過係上年九月頭嘅data

仲以為沙拿跑得最快

咁快 唔去打邊
mane又話自己快過水貨

高美斯出道不嬲都係硬件一流，係唔知會唔會比傷患拖慢

其實佢出道用波都唔係差,
係防守技術差

賣人未

話說slk仲係唔係度

其實mkv每日既生活點過

上場沙拿有球單刀慢到

對面on9到攞埋紅牌

我覺得集中力最大問題

水貨成日射失 係時候比返個正選沙狗

狗竇好撚好笑
日日嗌住費sir費sir

老虎都係 好多都最後10分鐘先爆

跟住一齊shout 廢sir廢sir

好多雨水

講真如果要match高普個氣氛。真係得利記同曼聯。

咁當時曼當時都有搵佢。但時機問題先冇去到。

到利搵佢就剛剛好

明明佢地最憎人講歷史

想費sir爆多次血管

當年多個主場真係

高daddy 高daddy

同埋你好想利繼續仆街落去咩。

吊你講咩99屎運呀吊你老母

King sir king sir la梗係

跟住就笑鳩你利狗日日 j 05
波台風紀

渣sir 渣sir

以曼迷耐性，其實摩都算教得耐

人地有盃捧

學sir學sir

果幾隻盃曼迷都唔j了

教到隊波有前四既領隊真係唔應該炒

好易換黎換去得個吉

除非等到名帥肯黎教,獌既話,要等施蒙尼

今季獌繼續係魔狗唔會有前四
施蒙尼冇理由要走

未必無前四

車仔睇到防守幾弱下
熱,有時差係上黎連續失分
利唔洗講,垃圾黎

有睇高普之前訪問就知佢一定一定唔會去獌狗

就算咩野時機搵都好 高普都唔會理班49000啦

親親Daddy💋

鏝一傷防中就gg 哥狗見底
阿重建陣痛期
一哥打50m一個唔會去得遠

先唔講高普點都唔會去獌 佢自己有講過

我真係想知獌狗match乜撚嘢高普氣氛

唔覺明奴有跑得咁快

高層唔出水買人，球員又無咩心踢，摩狗係咪已經同上下反哂面

摩咪係名帥囉

咪on9

高普訪問講過佢拒絕曼聯嘅原因

高普就算個陣時機岩都唔會去獌

時機問題先冇去到....
呢個就算係都唔係主因,
因為人地風格唔match先係主因呀

三年前如果唔係揀高Daddy

應該就係安76或者法蘭迪保亞

狗竇格劍
真係好撚過癮好治癒

如果係安76, 陣中無乜大星唔知佢會點
但係請法蘭迪保亞應該死撚咗得中游

迷摩 我屌你老母
反摩 我屌你老母
其他 一人少句啦 屌你老母

幾時有波睇

17:00

@阿正

唔關時機事：
Woodward told Klopp that the Theatre of Dreams was 'like an adult version of Disneyland', a mythical place where, as the nickname suggested, the entertainment was world class and dreams came true.

高普聽完表示：

所以果期淨係想高普黎
done deal 興奮左2日

入獌狗po睇到好興奮

叫親摩都係惹火尤物

唔係話獌狗個老闆太重視營銷包裝咩?

希望佢地一世折墮啦

搞到小妹都好想格劍

以前概廢中髮線好濃密

一直有植髮

傷過膝都咁快 如果冇事

就咁睇ox ig啲training真係唔似大傷 希望唔好有大影響

請到廢中係因為佢中意利物浦個球會
啲球員黎利就因為跟廢中
Fsg

希望佢快d歸隊

怪就怪多蒙特會歌都係ynwa

有咩精華

係
廢中擺明迷利

獌果然獌格劍都格得勁過利，全部一大篇文字咁格

真利

屌摩狗同球員我都明
但老老實實個board有咩做得唔好
貨撚左咁多錢都比人屌

獌狗成日笑利冇耐性俾教練所以先冇英超架喎
做乜咁快想叫摩佬走呀

d精華我cap哂 完全唔知做咩 淨係識互屌老母

獌區好睇到

Fsg而家比高普摙住春袋
後面一大堆球員撐高普

今年都課鳩左70m仲想點

今日會唔會落雨😑？
唔記得拎遮😞

好難買得足比摩佬,
你本身都唔缺中堅,仲想買中堅,仲件件都叫價咁貴

獌上年仲話鬼叫拜利傷咁多先影響大,今季衰一場就話最衰唔買中堅

日日都冇帶

高普早幾日好似話自己鍾意beat the best多過be the best
可能同利子一樣有少少自虐傾向

應該有驟雨，唔會好似琴日咁大

To watch MU lost and LFC won
It’s better than sex

台長8月26/27會唔會落雨...
我同條女都生日.. 想去海洋公園玩下過山車...

今年唔知點解有種WFC既感覺
49000豬波係好開心, 但係留意鏝軌多D

2日都預測有驟雨

頭先太古大雨到

【文尼：係費明奴抄我，唔係我抄佢！】

當大家都以為一直係文尼鍾意抄人嘅慶祝動作之際，佢居然話：「球迷值得知道真相，係費明奴抄我，唔係我抄佢！」

「凌空旋風腿嗰個動作係我諗㗎，我哋喺練習嗰陣試過，最後費明奴入咗波但我仲喺後面，然後佢就做咗呢個動作喇。」

「同古天奴、費明奴跳嗰隻舞都係我諗㗎！」

***其他好有趣嘅Q&A***

- 基達係我好朋友，佢而家有個私人英文老師，所以我終於可以抖吓唔使成日幫佢翻譯！

- 我同沙拿、費明奴關係好好，佢哋令到所有嘢都變得容易。

- 我跑得快過沙拿！

- 朗拿甸奴係我兒時偶像。

- 我從未著過10號球衣，嚟到利記知道曾經有好出色嘅球員著過呢件球衣，所以當個號碼空咗出嚟我就要咗喇。

- （問及利記有冇一個球員whatsapp group，有嘅話group名又係咩？）有啊，我哋如果喺英國就會叫「LFC Players」之類，但如果我哋要去其他地方，例如pre-season去咗美國同法國，我哋就會另外開過個group再加啲嘢喺個group名度去區分，冇跟嚟嘅球員就唔會喺呢啲group入面！（主持人又講笑話古天奴離隊嗰陣係咪出現左「Philippe has left the chat.」😂）

- （邊個球員最搞笑？）史杜歷治唔算，羅拔臣都幾搞笑，但最搞笑係京斯！

- （邊個球員最靜？）我就係其中一個。

- （邊個球員會send啲搞笑video同相出嚟？）米拿！佢先唔係boring Milner！

巴打都係番太古?
我番OIE, 頭先去左食Tulsi hahah
無乜點落雨WOR

傳5買4都唔撚夠，緊係未見過利既傳a買b

睇到獌狗仆街再加摩狗俾人屌
爽呀

Mane以前唔係著開10咩？

唔知佢地WhatsApp 群組會唔會放咸野咸相咁呢

1001

好想摩佬留獌 天作之合

見工啫 濕住咁見

轟真係勁，對阿果場未出力都㩒住黎屌

睇黎我利今季都無頭2

希望世三同金章月底前出走

召喚比清

肉丁炒丁
0T走甜

隻佐真奴打6號位正到仆街，
高華域又勁扭得，跟本係半隻世三，夾多2夾不得了

但佐真奴d防守好唔掂
阿記把握得好d上半場入到4球

高普最近接受德國傳媒專訪時再三強調，卡利奧斯在歐聯決賽的表現並不是艾利臣加盟的導火線：「人們也許不相信，但那場歐聯決賽與之後簽入艾利臣完全沒有關係。若然我們當時贏了，而艾利臣被掛牌出售，我們照樣會買他。事實上，在歐聯決賽之後，人們那樣攻擊卡利奧斯，反而令我更想說：『我們現在就不買艾利臣，一切如常吧！』」

9upper